如何舉報港鐵隨地吐痰

痰在佢袋邊

掉垃圾片段